酒店房闢毒品倉 檢獲新興迷幻藥迷姦水「綠巨人」「火狐狸」

沙田警區重案組人員，根據線報及經深入調查後，昨日（7月31日）晚上約9時進行反毒品行動，突擊搜查沙田區一間酒店房間，在酒店職員協助下，成功拘捕房間內2名分別25歲姓靳、及29歲姓林本地男子涉嫌「販毒」。

行動中，重案組探員在房間內檢獲約1公升懷疑「迷姦水」、約30克懷疑冰毒、約1.5公升懷疑液態冰毒、約70粒新興迷幻藥「綠巨人」及「火狐狸」、約60粒懷疑「威而鋼」及一批毒品包裝工具。行動中檢獲的毒品總值約4萬元，兩名被捕男子正被警方扣查。

據了解，警方早前得悉有不法分子，在九龍區及沙田區短期租用酒店房，作為毒品儲存倉，以圖避過執法人員法眼。經調查後，昨掩至沙田區酒店進行拘捕行動，而該酒店位於馬料水，被揭發時租用僅2至3日，相信該批毒品原本打算供應區內。警方同時提醒，迷姦水帶有濃烈刺鼻味，飲用飲品時應小心有否異味，提高警覺。

迷幻藥「綠巨人」及「火狐狸」未聽過

做得好!

藍精靈
綠巨人
火狐狸

重會有咩名？

黃麒麟？
紅鳳凰？
灰豺狼？
黑騎士？
紫水晶？

以後見到呢個icon 女人就好閃喇

白雲煙. 玫霞蕩. 土崑崙. 碧雪冰. 紫星河. 玄混沌. 靛滄海. 金晨曦. 血穹蒼.玄宇宙

hulk 同 rocket ?
marvel 出架

武俠小說咩

沙田me個場比人掃左

油麻they

九龍she

玄係咩色

黑

firefox

一個佐敦軒達臣k.o.你地